希望連尼住喺賺廣告費嘅同時改善一下block人功能

每日睇post都見到有個叫 肥絲大隻 嘅會員派膠
佢派膠唔緊要 我一早block鳩咗
問題係之後啲留言好多時會quote咗佢啲廢話

可唔可以改成 block咗個會員之後
就算之後有其他會員quote到
都剩係顯示( Show Blocked User - xxx )???

idea係好過班小學雞話bam鳩佢。但係連仔要重新寫過comment系統先做到，依家所謂嘅qupte其實只係幫你將段嘢[quote]copy and paste[quote], 其實依個程序同你自己去type返一春樣，所以系統基本上無所謂嘅邊個quote緊邊個嘅認知。

利申：唔識software嘢

idea係好過班小學雞話bam鳩佢。但係連仔要重新寫過comment系統先做到，依家所謂嘅qupte其實只係幫你將段嘢
所以換句話講只需要記低埋留言者嘅UID就得啦

要用好撚多resources淨係for個咁細既功能
連仔唔會做